係西九唔見咗卡套入面有五張卡 求集氣

小妹借男朋友個acc嚟po 希望連登有愛大家集氣
是咁的 大概九點幾個陣去咗西九打算食薩莉亞 趁要等位就打算行七樓蘋果商場點知收曬就落返去等位 咁食完個陣已經係十點幾所以嗱嗱聲係三樓去完廁所就走 點知走咗之後等緊馬路個陣打算摷定八達通搭車個陣就發現平時攝係褲袋嘅卡套唔見咗 冇得返去搵因爲西九已經就删門連電梯都停埋同埋已經比老母屌遲返屋企
如果有巴絲聽日會去西九既可唔可以幫手留意吓 個卡套係同男朋友一人一個 上個星期先送比佢 入面攝曬我同佢一齊睇既戲飛尾 全部跌咗就冇曬
仲有遵理同學校學生證八達通海洋公園pass同starbucks卡 八達通啲錢我可以唔要但執到可唔可以比返我 入面張八達通同遵理學生證用咗好多年好感情
如果有人咁好彩執到可唔可以留低tg比我聯絡
附上卡套個樣同starbucks卡個款
唔該曬大家 我知自己唔小心同大意 希望大家可以屌細力啲之餘可以搵得返

戲飛尾上既字會隨時間消失，同男女之間既感情一樣，留黎都無意思
學生證可以換，八達通可以換，沒甚麼好留戀，你幼稚園張學生證仲有無拎出黎睇？無既話你只係自以爲張學生證對自己好重要，其實當有新代替品後連一眼都唔會望

西九跌咁多窮撚一定冇

快啲開apps打電話cut

Cut咗 其實我最唔捨得係啲戲飛尾 同男朋友每一場睇既戲飛尾都有keep 就係呢幾張冇擺返屋企一直攝係入面 一諗起就想喊

其實係仲有好多補領好煩好多野搞

各位未瞓嘅巴絲可唔可以幫手推下

隨時被偷

已經過咗一日仲係乜消息都冇

乖女嚟

輕輕一推
Btw有去西九問？

推

今日m到痛到床都落唔到所以冇去 點知有fd今日有去西九 叫佢幫手問下詢問處啲人執唔執到點知佢地話冇

屌仲以為係信用卡
唔好怪我直 過多兩個禮拜你就不痛不癢架啦

西九班窮撚執到會點？你以為真係仗義每多屠狗輩咩

妹妹你幾大呀

屌你老母 讀緊書就咪撚上黎啦
仲以為跌左信用卡呢d 原來d小事 咩鳩都放上黎

唔見咗野點都會care啩

D人未睇仲覆話CUT 卡